覺唔覺得d高登仔學人講知識產權係五十步笑百步?

動畫 漫畫 美劇 日劇 韓劇 綜藝 AV 歌 甚至連game
都大把仆街bt
學人講知識產權

所以我從來都唔講

高登仔緊係幫返高登仔

好彩唔係高登仔

同班撚樣一時保護動物一時鋸扒一樣

唔講高登仔，有幾多人 PC 真喺用晒正版？

lihkg有9成抄高登你地咪又係照用

linux + open source

有幾多人會用Linux

等俾人屌

好用同靚好多wo爸打
係咪有啲咩搞錯左

向來都係咁諗
改版權條例就話網絡廿三條，總之自己用人地嘅作品就得，佢地唔鐘意嘅人用就唔得

踢波屎唔可以講波

屌你老母留名

樓豬快走呀
班友喪㗎

真

好用就唔係抄巴打你諗清楚

靚左=唔係抄

依到真係好多小朋友

me都用緊

打機至會用返正版windows 10

版權條例的確要與時並進，
但政府仆街開，個草案又多灰色地帶，所以先唔想畀佢過。

大把，我嚟講Windows 10只係用股票軟件，其他事一律用Linux處理

利申:唔玩任何手機PC遊戲

呢到大部份功能都可以喺開源嘅論壇程式中搵到

最多只係抄名（台名）

高登官方app抄i2HKG同HKG+又唔見你講

lihkg極其量係抄名，個名佔到高登9成？

你冇用姐

我window 係正版
game依家都係正版,人大左玩得幾多隻啊平時
cd就部份正版,舊歌先去圖書館搵cd睇下有冇,冇就上網搵flac,喜愛既歌手通常都會買

能力範圍內一定買正版

唔係講個apps而係個idea
isp mail開帳 獨有emoji(我知高登都係抄外國) 台嘅分類 留名等術語 1001呢啲細節
呢啲唔係抄唔通係原創?

isp mail開帳唔係得高登有

經典icon係外國原作者open source，個個都用得

台分類你指乜乜台、物物台？天文台、電視台、歡象台都係早過高登出，用台做分類唔係高登專利，你頂多話佢係抄名，但係有啲台名譬如軟件台好難俾到第個名俾佢，軟件呢個字太common，或者你可以幫手諗諗啲台名可以轉咩名好。

留名呢個用詞唔係高登仔自發用先架咩？

自從香港高登討論區有了「起底」功能（可搜尋回覆的帖子）之後，不少會員見到精彩帖子之時，就會留下「留名」二字，以方便自己日後尋回該帖子。

外國部份討論區都會因應回覆數而鎖post，既然如此，你應該係指lihkg抄1001呢個setting，咁改做1234至鎖post就冇問題？

你而家係球例都唔識呀

連登唔係抄高登, 因為係林早洩極權迫走人, 而網絡本身只係一個平台, 唔係咩創作。而icon都唔係高登獨有, 腦魔更係會員自發創作。

windows人地有哂版權, d 砌機撚9成用老翻, 咁就係抄。

至於高登改歌詞, 無任何商業成份。
但司徒撚屌佢係靠youtube同拍片搵食, 絕對同商業有關。

好多人不學無術學人話lihkg抄論壇嘅idea

唔好駁啦
你講嘅野真係好on9
你話isp mail emoji 乜乜台 1001其他forum都有
就好似話部部電話都有moon有開機制有音量制咁
係咪咁就代表小米唔係抄iphone?
依家講緊lihkg所有野都係copy返高登wor
唔好駁啦照上咪算囉

照你咁講高登都係抄其他
大家都係抄
比乜野?

格式排板icon都係copy from高登都唔叫抄.

咁不如定義咩係抄la, 仲好意思成日笑大陸自主研發

咪係同支那磨左個名就當係自主研發一樣仲好意思護主

上過膠登未？

亂咁搵野黎類比，顯得你幾咁無知。

話比你聽其他科林都有，你又唔信 。

好似成世人淨係上過高登咁，

高登用過嘅野其他壇用就係抄 ，

將人地開源項目嘅資源改兩改就當自己嘢，

人地用就要「獲得你地授權」 。

好撚柒呀
高登除左emoji抄外國其他都係原創
你會唔會話iphone有mon an機有mon所以係抄嫁嘛
係樣樣都抄足好似小米咁先會話抄嫁嘛

格式排版一樣？你知唔知依家高登官方app係抄i2HKG同HKG+？自己對比返呢幾個app嘅上架同更新日期至好出黎廢嗡啦屌你

就算係非官方web，同官方desktop web排版都好唔同，反而最近官方嘅M版web，就模仿得相當似我地呢邊

提提你，高登係base on Snitz Forums 2000。

留名 = discuz嘅文章收藏功能
正負評 = discuz嘅文章評分功能
起底 = discuz嘅瀏覽及追踪人地發表主題同回覆嘅post功能

而discuz係開源嘅，源碼可以上官網任意下載參考。

除左啲台名有乜抄高登

咁點解要叫留名唔叫收藏文章?
其實係人都知hkg+事件先有人抄返高登起個新壇啦都唔知你講咁多做乜
我會唔會話5p抄高登香討抄高登?
點解淨係會話lihkg抄高登?
依家啲小學雞真係以為紅字就大晒

你有用姐

咁除咗抄名之外我都好想知仲抄咗啲乜？

屌你無視我大部份內容，跟住一味喺度屌鳩lihkg抄抄抄，咁樣叫我點樣同你討論落去？

我 每個月比$78 用office 用左成年先知用學生email登入可以免費用

將人地第度有嘅嘢俾你改第個名，就可以當係自己嘢，可以當係自己原創

呢點你駁極都駁唔到